好奇如果巴士司機揸揸下車肚痛點算

尤其是啲上高速或者少站嘅長途巴士🚌

所以佢地通常著定尿片

忍囉

停車去屙一屙屎，等我

同你搭搭下巴士肚痛嘅機率/做法一樣

會唔會以往撞車 發生意外都係因為司機肚痛影響分析
唔講咁多 一見個POST就肚痛

空心的，不會痛

咁成程坐住包嘢都幾...

真係忍唔到點算

應該係咁啦

直接瀨